第二種意見應該為城市提供更明智的建議，如何安全、快速地準備好大樓，使其達到滿負荷使用，遠低於基切爾建議的1.15億美元支出。缺陷和假設使得101 Ash St.評估毫無意義| Sandor Shapery | 2020年9月10日|聖地亞哥之聲
他立即制定了一項對抗冠狀病毒的明智計劃，制定了一項國家測試戰略，並呼籲制定一項全面的口罩授權。唐納德·特朗普未能保護我和其他學生免受《財富》雜誌2020年9月3日《新冠疫情》的影響
我想這是衡量政治雙寡頭有多成功和占主導地位的一個指標，因為很多看似明智的人都有很多看似明智的改革想法，但在大多數情況下，這些想法幾乎沒有什麼吸引力。《美國隱藏的雙頭壟斷》（Ep.356重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年9月3日|畸形經濟學
假設較低的啟動溫度將提供無法克服的啟動，這似乎是明智的。一項新的實驗表明熱水的結冰速度比冷水快| Emily Conover | 2020年8月7日|科學新聞
流行病的發生是因為缺乏治理、合理的公共衛生干預和監督。為了防止下一次大流行，我們可能需要減少砍伐樹木|喬納森·蘭伯特| 2020年7月23日|科學新聞
在一個時間就是金錢的環境中，與一名護送人員搭訕可能是明智之舉。有事業心的女性轉向男性護衛，享受無條件的樂趣和（可能）性生活|極光雪| 2015年1月3日|每日野獸
一些人將完全避免新年慶祝活動，他們也是非常明智的人。拒絕者躲避“新年快樂”|莉齊·克羅克| 2014年12月31日|每日野獸
“現在我們都必須變得更理智一些，”Sitwell說。英國怪人湯姆·賽克斯之死| 2014年11月25日|每日野獸
在風格的意義上，史蒂文·平克用一種明智的用法解決了責罵之間的戰爭。繼續，以介詞結尾：我們都可以接受的語法規則|尼克·羅密歐| 2014年11月3日|每日野獸
白宮剛剛啟動了一項重大舉措，以實施更現代、更明智的毒品政策。為什麼監獄公正在本週二的投票中沒有出現|Inimai Chettiar，Abigail Finkelman | 2014年11月1日|每日野獸
這是尤恩相當明智的命令，總是在墨西哥人進攻時射殺最前面的人。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
通過這次行動，我們所認識的最明智的人戈登·賴特（Gordon Wright）已經降到了嬰兒的水平！自信|亨利·詹姆斯
但在這個小小的考谷，他看到自己的比賽是在實際和理智的基礎上進行的，感到很高興。宅基地主人奧斯卡·米切奧
當蒂姆猶豫不決時，他會發脾氣，因為一個理智的人應該發脾氣，他會把脾氣埋起來，而他那不屈不撓的好脾氣贏得了勝利。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
她太理智了，不會忘恩負義，她充分感激生活給予她的禮物。祖先|格特魯德·阿瑟頓